不滿向教局投訴 恫嚇趕學生出校 興德校長涉威脅家長 拍「自願捐款」片

不滿向教局投訴 恫嚇趕學生出校
興德校長涉威脅家長 拍「自願捐款」片

【本報訊】興德學校醜聞越揭越多，有家長向《蘋果》投訴，稱早前向教育局投訴學校捐款問題後，被校長陳章萍恫嚇趕出校「再搞事不能在這裏讀書」，更威脅他即場拍片及撰寫聲明，證明是自願捐款；事後其就讀小四的兒子疑被針對，除在課室被老師當眾辱罵、參加課外活動亦被諸多刁難。重案組昨午到該校檢走教師招聘文件及影子學生的請假信正本助查。
記者：梁御和

■陳章萍校長被指屢游說家長付款，在學校特刊內買全版廣告。

興德學校在2014年曾以出版60周年紀念特刊為由向家長籌款。本身是內地人的家長胡女士指，由於她經常回校做義工，每遇到陳章萍便被對方游說捐款，終答應捐出6,000元、以其兒子名義購買特刊內的一個全版版位作鳴謝廣告。

特刊拖延近3年仍未出版，校方也沒向家長解釋，胡於是向教育局投訴。直至5月，胡的前夫到校接送兒子，陳章萍即上前恫嚇「叫你太太不要再搞事，再搞事小朋友就不能在這裏讀書」。胡稱，兒子當時就站在父親旁，被陳嚇了一跳。

其後，胡的前夫被帶入房間，陳再要求他拍片證明自己是自願捐款，又叫他即場寫聲明，「如果你不寫，在白紙上簽名也可以」。胡的前夫當場拒絕，與陳爭執一番後帶兒子離去。

事後，胡女士發現其子開始逃避上學，再三查詢才得知兒子懷疑被老師針對。據其子覆述，試過病假後上學，被老師當著全班面前罵他「騙人，講大話，不是生病」；參加童軍活動則被老師阻止宣誓，「他一直期待宣誓做童軍，還帶了不少糖果與同學分享，負責老師卻不將宣誓紙派給他，只有他一個不能宣誓」。胡女士曾與負責老師理論，惟對方敷衍了事。

■胡女士指她曾向教局投訴陳校長，之後其子在校內被針對。

被指在教員室裝錄音CCTV

至6月，胡再就事件向教育局投訴，同時考慮安排兒子轉校，「在我們來說香港是先進地方，現在發生這些事就像封建社會一樣……強迫別人簽名攝像證明自己不是被迫，太過份了」。教育局回覆指，早前接獲有關家長就事件投訴，但對方其後表示撤銷投訴，局方將再聯絡該家長了解。興德截稿未有回覆。
此外，興德學校早前亦被揭發以閉路電視監視老師。有3年前離職的前教師昨接受電台訪問，稱2013年確有失竊發生，校方在茶水間、教員室及操場等地方安裝約十台閉路電視。而工友安裝時懷疑因向教職員透露閉路電視有錄音功能，被陳章萍召喚到校長室責罵。該老師形容，校長在校內很強勢，鮮會接受其他人意見。他又指校董會偏向支持校長，過去曾有其他同事投訴均不得要領，相信包括教育局等不同機構都有收過投訴。

轉貼自:

有權力既女人恐怖
有權力既肥女人更加恐怖

肥婆死全家

真係有執政能力既女人太少
之後話可以上高位既女人數量少既歧視
可以上到高位既女人都好男性思想

越爆越多 個校長一定係心理變態

大陸文化
根本黃皮狗幾千年嘅劣根性一直都紮根係血入面，只係冇左西方文化思想拑制就會徹底爆發
哩廿年已經足夠證明華人黃皮狗基因本身就係卑賤無恥邪惡

唔比利是就冇運行

屌你布歐咁可愛你攞個肥閪嚟比？

最恐怖全體老師配合

教畜

支那人就抵撚死既